<h1>Tilter app</h1>

<p>
    Aplikacja działająca podobnie jak Twitter.
</p>

<p>
    DONE <br />
    <br />v0.0.5 - Model użytkownika, połączenie do bazy dancyh, obsługa za pomocą servletyów
    
</p>
<p>
    TODO <br />
    <br />Modele Posta, Komentarzy
    <br />Dodanie do bazy dancyh
    <br />Edycja postów, komentarzy przez twórcę
    <br />Dodawanie komentarzy do postów
    <br />Wyświetlanie postów użytkownika na stronie głównej
    <br />Wyświetlanie wszystkich postów na stronie głównej 
</p>